0445 旺角花園街公廁嘅女傷者係網台記者

啱啱有網台喺Facebook出咗聲明，頭先旺角花園街公廁最後一個出嚟嘅女傷者係網台記者

唔該幫手推

Push push

Thx

推

除左黑警壓蘋果女記者頸導致休克
依位女記者都一樣俾黑警暴力對待
黑警遲早會殺死記者

所以一定要推到俾所有人知道究竟琴日成日發生咗啲咩事

(LIVE) 洗衣街女廁有血跡！

原post :

Push

Thx
多謝巴打推咁多次

幫推thx

打女人

提一提樓豬 佢係出撚曬名嘅五毛嚟
記得block咗佢

多謝提醒

另外一位俾黑警壓頸嘅女記者（中間短髮）

push

Tui

大家唔好唔記得佢哋五月十係點樣對啲記者

班畜牲 全力發洩落記者度

幫手推，比多啲人知道真相

幫推

今晚記者大屠殺

唔好忘記琴晚佢哋對記者做過啲咩嚟

Diu

下？

訓前推

屌你老母死黑驚

唔該晒巴打

琴晚真係好多記者受傷

推
想問吓記者協會除咗強烈譴責之外仲有無咩可以做到？ （認真問非鬥黃）

終於有消息...

幫推thx
我諗而家最大嘅用途都係喺國際線上面俾多啲輿論壓力佢哋

希望佢冇乜事

幫手share出去

打人冇後果

個記者出到嚟塊面紫曬，想像唔到佢喺入面受咗啲咩痛苦

清晨訓唔著一推

推俾多啲人睇呀

。

男狗入女廁拉人打女人

幫手推，比更加多人知道真相

p牌推

唔該幫手推

Pushhhh

Tui tui tui tui

都㩒左入黎唔爭左推多兩野

我實記撚住510呢個大日子

各位記者辛苦晒

點都要記住5月10號呢一日班狗點樣對啲市民同記者

幫手推，比更加多人知道5月10號究竟發生咗啲咩事

絲打推左成晚辛苦晒早啲休息

唔辛苦最緊要比多啲人知道究竟琴晚發生咗啲咩事

幫

你

多謝巴打

太早了

黑警死全家

冇辦法，凌晨先有聲明我驚去到朝頭早就沉咗

都岩依家推定 啲人訓醒見到

大家要幫手推啊！佢哋嗰台依家比藍絲攻擊，暴暴channel都攻擊佢哋 佢哋之前告急想手足幫手like, share 同埋推薦返佢哋 幫手推爆佢哋個IG同埋Facebook

希望係咁啦

幫推 thx

所以而家係有幾多個人入去，幾多個人出返嚟

應該係三個入三個出

咁都好啲，至少冇人消失咗

幫up

希望佢哋都冇事啦

就算證據確鑿 都唔會有後果

死黑警，去廁所都要咬，食屎啦冰毒閪

相信大家都知道你地係入面做左咩

死已經對佢地好仁慈，全家不得好死

Push notifications

班女權死撚左去邊呀

去個廁所俾你打到頭都爆埋

非法標錮
嚴重傷害他人身體
酷刑
非禮
齊晒

佢哋依家有咩係做唔出

多謝巴打幫推

殺人呀!!

tui

屌

唔通係丘e

就算係咁，班紅官都唔會判班黑警有罪

推被國際戰綠

打記者

記者自己都唔出聲，屌黎有撚用

Tui!!!!!

而家同光洲事件既分別只係佢未用自動步槍實彈放題

推!!

黑狗死全家，冚家死無葬身之地

究竟女廁入面發生咩事

推 and like page

pushhhhh

null

唉

Puah

喂喂喂 個條友五毛黎架

幾撚賤先會去廁所捉人

721 831 101 1111

班狗遲早抆槍殺記者
佢地覺得無一個記者幫佢地
係連TVB 同 東方都殺

Pish

做狗既死全家 完全唔過份

今日記者，他日到各行百工

根本佢哋人格已經出現問題

死毒警

痴撚線

dklm

男警入女廁係咩玩法

推推

推一推先

推
告9死黑警

Twitter share

佢搞一個網台 就比機會大家認識多一個網台
我除左 丘品 深學 依家又識多個娛賓

死黑警

推...

死黑狗

幫推

宜家根本係 police state

推唔到

推！！！！！！

祝黑警一家百病纏身

屌臭佢地老母

連埋p仔嘅份一齊推

Q

有巴打寫咗個會員標籤功能令大家更易記住邊啲係五毛
請多加善用

【LIHKG User Script】會員標籤功能
CD-ROM 都用得
僅支援電腦網頁版
須安裝 extension: Tampermonkey

[匯入檔] on9 list . json :

男警入女廁用棍襲擊女記者

立場同他行家FC 左無人架.......
兩點幾果陣。。。。

推唔郁呀

teoi

Pushh

黑警 死全家

.

蘋果記者黎

入面total係咪有兩個女仔？

應該3個
2個黑衫拉左出嚟先
過左半個鐘左右 2個救護帶埋記者出嚟
但之後唔知點解班狗仲要圍封多15min以上

屌你老母專撚恰女人班狗 專撚打記者

一大堆藍屍仆街想叫班狗開槍

個班畜牲

係似
嗰陣都係乜傳媒都無
全部消息封鎖晒

！

清洗現場

…仆街

而家黑狗專咬記者，同共產黨同一目的

push！

男人入女廁已經有問題
入女廁打人拉人係戰爭罪行

黑警生仔無屎忽

希望記者交待番咩事

不過目前好好休養先

推呀

仆街

推！

放23K毒品再話人吸毒

佢就快做呢件事 趕走啲外國記者

（理性討論）出得去既人，可唔可以有個基本行動守則

push!!!!!

721831101111

721 831 101 1111 1112 1117 1118

推

空投係先係決定戰爭勝負的關鍵

我講緊歷史上戰爭最重要係空投補給物資

大家千祈唔好空投任何會引致他人身體受嚴重傷害的物品

p

留名

Hbdefvygb

P牌幫推

Live緊照扑

癲撚左差在未殺記者

push 一齊出 27351

琴晚睇直播
成地血紙巾

黑警乜都搞 cls

趕哂d記者就無人影到真相
獨裁政權係咁

獨裁政權就係想咩都由佢控制

而加d黑警都做埋直播...

推啊

屌佢老母 原來又打記者 仲要打到爆缸 唔怪得之尋日喺嗰公廁個幾鐘頭

Push!

屌佢老母 根本存心想殺記者

PUSH

繼續

多謝晒巴打

幫推 thanks

推

老豆搵仔已經起左其中一個

唔俾人做記者架依家？ 死仆街黑警

up

Push.